有線英文台畀五毛攻陷晒

由第一日開始 follow個Page. 本來一個post真係得幾個like, 唔知幾時開始啲 comment會變到清一色五毛咁濟